點樣可以知道個男仔係咪處男？

近排有個幾有好感嘅男仔
本身同佢冇共同background
只係一次friend搭friend嘅聚會識
點樣可以問到佢係咪處男但又唔露骨？

直接問，唔駛怕醜

處男好易扮

處男可以扮

send呢個post俾佢，或者send我之前個post俾佢，睇下佢點re你

拖佢 睇下佢有冇扯

但係咁樣會嚇親個仔仔
再加上我同佢本身唔熟

問佢今晚想唔想破處

唉 真係唔能夠想像依家啲仔廿幾歲人已經拍過幾次拖
仲要好好演技

童貞系列?

通常啦 聽講啦 處男應該怕醜啲

佢話佢好少上連登喎 但我唔信！

讀過大學未？
通常大學都係破處既時間

咁試下了解佢多啲先囉

若果冇扯咁點算

姐係唔係處

同佢扑野

真係唔出奇,我有fd都少上,打機多

佢話唔想reject我的話好hurt lor

咁你扯啦

唔係囉 係真愛系列

我就仲讀緊 但佢已經出咗嚟做嘢 咁樣係咪冇機？

即係佢唔係處

樓主處女？

點主動了解？係咪應該日日Text問佢食咗飯未做緊咩 同埋問佢有冇屋企人？
利申：未試過主動追人

heartbreaking.....

我做左成年處 可以搵我

咁等我download定幾套東瀛人體教學影片先

學隔離講故台個飲紅酒故同佢玩true or dare

係咪想爆人？

少上都好 費時佢認得我咁就唔係幾好啦

我又無鳩 點扯？

即刻對佢好感度下降了

樓主純過蒸餾水啦

我都係怕羞個啲人,我fd當初係攞我ig慢慢傾，得閑分享啲野比我睇慢慢了解對方,唔知依招啱唔啱你我都唔係好識教人...

一齊咗？唔係好熟
你就咁問佢都唔知點答你好

仲有 冇咩其他方法可以證實佢究竟係唔係
唯一就係問佢 問完一係就信 一係就唔信

即係之前唔係處啦 呃人嘅你

我叫你走啊 扯啊
咩撚野鳩

今年係

都唔錯呀 但係醉咗係咪一定會講真話？

咩係爆人？

molamola，出黎做野通常都處男變臭9

日日hi佢問佢做緊咩會唔會好意圖明顯？

咁你就要試吓佢酒量點啦

我係嗰啲Text Text下就唔想覆嘅人
咁今次唯有努力下啦

冇一齊囉 現階段仲係唔太了解
可能係我單方面對佢有好感
如果佢好認真咁講 我會無條件信佢囉

我識兩個高質FD都處男

sorry get錯了

我要年年都係果type

我諗會？對於我依啲A0係會覺有機

睇怕都係咁啦 依家啲仔仔普遍令人失望
睇嚟我下次要去附近嘅high school搵真愛了

無扯無implications, 有扯多數處

係囉係囉 聽嗰啲仔仔都唔鍾意太主動嘅囡
而且佢可能真係冇嘢做

萬一佢未醉我就醉咗就仆街了

唔好害人啦

可否介紹嚟識下 中質處男我就ok了
我幾廿歲人冇咁多幻想的 唔奢求有高質處男
tg:hugo19911

介紹埋俾我，yellowcat2001

我地一人一個

之前有啲男仔成日text我
但我都覺得佢只係攞嚟攝時間咋啵
利申：A0

傻閪
抵你比賤男人呃
咁都信
講真

係咪做愛做得多所以冇咁容易扯？
咁樣又再一次證明處男真係寶貴

我會真心真意對佢好囉 點會係害人呢

啱啱好過咗12點 我今日仲係處男之身

咁都唔識分？

你會有好感嗰啲咪唔係處男囉

無好感嗰啲咪處男囉

例如我

臭9都唔吊你條肥西啦

正呀！資源平均分配

冇俾賤男呃過lor
Ching 唔好咁多幻想啦

睇佢ig

有鬼用咩 呢啲期間限定產物嚟

即係gay

hi, 臭9
嬲左?

睇下佢識唔識幫人戴套咪知囉

點會呢 當知道一個男仔唔係處男
我會同自己講要放低我執

飲多啲涼茶啦Ching

點解想要處男？
有經驗咪仲好 唔洗尷尬

佢ig 好少po 嘢的
我都係咁樣 所以覺得好正
簡直係同性相吸

睇下佢點幫你戴套咪知囉

互含就知

咁當然要睇係咩人text啦

期間限定唔係成日有㗎要買就趁手啦
你諗吓處男依啲擺係度幾十年都冇人要一定係瑕疵品嚟識揀一定揀啲當日啱啱翻新嘅就最好

樓主點解咁鍾意處男

攞支嘢插入去睇下處男膜有冇穿

通常係第一次拖手先會扯
拍過拖既拖手都唔會扯啦
咁拍過拖又唔一定扑過既

你約佢出街
睇吓係唔係成日都有啲就住就住咁

比佢屌完你就知佢一定唔係處男

你都傻嘅 你可以扮醉問佢架嘛

真
處男拖手都會硬

之前有個ex都有話自己第一次

有啲人都鍾意女仔主動嘅

用手指撩下佢朵菊花睇下會唔會縮，會縮就應該係處

直接send link 咪得

同仔係肚尖女係肚圓一樣咁虛無飄渺

戀童癖

唔識插女就係處, 一插易入就係有經驗, 時時插女, 我係咁比女破左, 話我第一次都唔識插女, 而家乜洞都入到, 其實好易試到.

同樓主拖手扯左先係GAY

睇吓係咪著白色三角底

真 第一次入唔到就一定係處

原來戴套都有技巧 又學到野了

Coz 純情小毒毒就好似屋企廚房樽鹽咁
就算比九大簋你食 冇落鹽一定難食過閪
證明處男真係居家旅行煮飯必備良品
窈窕淑男 妻復何求

唯一一個真正答案

好dirty lor

所有人Text我一律當攝時間處理
當然啦 我本人都唔介意同佢哋互相攝時間的

垃圾po，拉

期間限定商品之所以期間限定 係因為平日根本冇人會買囉
更何況處男之所以幾十年都冇咩人買
明顯係因為處男好似芫荽一樣 愛嘅人就極愛 唔鍾意嘅人就極唔鍾意

呃咗你都唔知戇鳩鳩

答案係曬依個post入面

真係插穿就得不償失了

咁即係證明左 拖過手又拍過拖做過愛好難心動啦

係咪成日借機去廁所？

點解

exactly！

要係處男先俾屌!

我鍾意呢個比喻！

睇佢幾多歲
如果細過16歲你可以當佢係
大過就好難講

我係A0處男 淨係玩過網戀 唉

咁又係 去廁所整返果日本宿醉妝先去試探軍情

條腰彎下彎下
個人縮下縮下
隻手震下震下
咁囉（大約）

處男好得人中意

哇屌 呢條仔真係好賤
飛佢飛得好呀絲打！

多謝你我會試試的
好人 一生平安🙏🏻

最多證明佢後庭痙攣姐

平時send連登po 俾人
多數啲人只係應emoji
我都係咁的

我唔是拜登囉好冇 處男仔仔都可以係成年人囉

聽過有人又係咁講呢個方法雖然萬試萬靈百發百中但太risky了

樓主女人嚟 童叟無欺假一陪十

係咪同著CK 底底係gay一樣嘅道理？

處男的話我唔介意佢試多幾次
我appreciate佢努力嘗試

Send個處男心理測驗比佢 話好準

多謝🙏🏻我都好鍾意絲打嘅小作文

你同大肥貓啲處男po次次都上熱門係咩玩法

原來你係真心

乜撚野比喻黎

幫人戴套呀樓主串緊你有鳩

你又知樓豬 睇唔明？

有共同興趣先容易有進一步了解
唔係就好易end

多數一含就爆

內向撚唔敢識女 好想出pool啊媽咪

處男

因為連登多處男

我地兩個都係真心鍾意處男

點解 連登大把

點解 好多人大學未破 做野未破

怕咩, 最多比佢中出一次, 最多咪洗返佢D精出黎, 但試到係唔係處, 值架啦.

想搵，建議向下

點解要知？

唔係處男第一次拖女朋友我都硬

樓主幾歲

後生好多處男wo 差在靚唔靚仔姐

佢兩個啲回覆同Po都好假膠Feel，但係有時又好似好認真，難分真與假

攬會唔會好啲

Ching有所不知了 所謂靈感源於生活
君不見不論係紅樓夢定人間失格
全部都係作者結合自身or現實經歷然後再虛構某啲情節岀嚟折射佢哋人生
Plus,一個完美嘅故事同一個完美嘅謊言相同之處就係真假摻半

一次半次只能證明連登多處男
但係次次都咁證明連尼其實都係處男嚟

我真心鐘意純情仔仔

呢啲個人主觀感受嚟 百貨應百客啦
反正就係代表我認為處男係一段關係嘅Basic

我都想有鳩

收到 會打聽下佢鍾意做咩

點會呀 佢朝早唔會自行滿足自己需求嘅咩

加油Ching 共勉之

係囉 我同黃貓絲打係處男粉絲俱樂部永遠榮譽會員

網友係網友 現實始終係現實

係咩 真係冇識過出嚟做野但冇拍過拖嘅人

真呀 dede多數入世未深
但係同我同年嘅男仔我已經覺得好幼稚了

個人preference 姐

係真唔係嫁你？

20

我覺得啲靚仔一睇就好冇安全感
有啲靚仔甚至有股好串嘅感覺
所以我唔buy靚仔的

有機會try try

花唔花心未必關樣事既，真心愛你就會比安全感你架啦。不過處男係可愛D，純情D乖D我都中意處男。我個FD無心拍拖，如果唔係都幫佢地搵對象。

覺得佢有少少gay，對女仔無咩興趣。高質仲係處都少見，佢可能真係無乜點中意女仔。慢慢搵下啦，試下搵高中生?

言談舉止可以feel到
無得扮

真

睇呢個故就知

處男一含就會射
你搵機會含佢咪知

講經咩清，d女人咪仲癲
中學已經比人搞大陸又落過仔都仲可以扮做運動破左個處

唔止係會員啦，我地兩個係committee黎

鐘意排骨類型女

嗯，我都係鍾意弟弟，純情好多，無咁複雜，唔會好似d 成熟男人咁識捉女人心理，好識玩咁

d男人咪仲勁，外表斯斯文文、西裝骨骨都去建興叫雞

大肚^

都可能係gay既

真第一次拖手已經硬晒
硬足幾個鐘搞到肚勁痛，仲以為係肚痾，頭十幾次出街都係肚痛住咁過

大把啦
出到嚟做日日都攰到仆街點識人
利申出嚟做嘢6年
唔好話女連女性朋友都識唔到個

會噉

我諗起大丈夫果一幕

好撚正

今日仲係處

點會呀 我條仔唔係處 拖我都硬足一日喎
耐d無女都忍唔到啦

Tg個asw日撚日去叫雞
仲要唔比錢

唔靚仔、處男會唔會考慮我

唔明

我考慮一下

睇吓個頭有冇青青地色

Agger樓豬
希望大家早日搵到處男

我就係處男啦

日本av就日本av啦 東咩瀛人體教學啊

咁試下主動啲啦，幸福係要自己爭取架！加油sis!

咪就係囉 我鍾意嗰個對象其實都會同異性攬一下咁
都係因為我鍾意佢所以我都接受咗

但我同我同年齡嗰啲真心太幼稚了
同我唔係同一個channel 咁

毒撚處男=中國製鹽
靚仔處男=高級鹽

我已經晚晚都祈禱 希望信主得救

大把做Big 4通頂到凌晨然後去叫雞啦 真係好失望囉

擺明你就係gay

咁你又講得啱 不過我應該會長期Stay係英國
有緣無份真係慘了

Gay post

人生其中一個願望就搵基佬做朋友

\咁又係 多數好多啱啱識嘅仔仔都會隱晦咁透露自己拍過幾多次拖

如果佢唔扯我決定同佢恩斷義絕！

今晚，我們都是處男

即係前面係處

睇左 其實我真人同Veronica 一樣
不過俾佢純潔少少咁囉

用紫外光照佢龜頭，處男會發出青色瑩光，故得名青頭仔

咁要點做先可以含
係咪要講：Hi 我好鍾意你呀可摸以含你呀

啲男人咪又係未夠20歲屌女無數
又叫雞又sp fwb
明顯大肚只不過係因為女人係會大肚果方 唔做足安全措施屌佢嗰條仔都一樣係仆街黎

你blue ball

真呀 我哋兩個擺明帶動左處男風潮

額頭寫住啊

可惜樓主係豐滿肉感型

第一次聽呢個terms

查完發覺好精準

算啦 就算啲毒毒處男對愛情幾咁忠誠 啲女去到最後都係鐘意player

我接受唔到lor，我希望我男朋友一個女性朋友都無，我佔有慾好強的

幼稚先好，我就係鍾意男仔幼稚，太成熟果d男人識太多人情世故，好世界仔feel，同佢哋拍拖好似無時無刻玩緊心理戰咁。我最憎人地估我諗咩。

處男 d精甜甜地嘅
唔係果d就又腥又臭

果d男人徹徹底底壞L左

呢d臭鳩無資格搵求學時期日日努力讀書、無不良嗜好、唔食煙飲酒唔蒲、未拍過拖嘅乖乖女！

屎眼係處

話想比佢扑, 但唔想食青頭,

係唔係真

處男世界第一

大部分男仔個菊花都係處
樓主gogogo

拍左拖5年 同女朋友拖手都係會扯

如果個非處男要講大話，冇可能會分到，因為非處都做過處
就算係處男講真話，你都唔會知信唔信得過

含係驗證啫
但你只係想知佢係咪處
大家成年人
你咁介意同執著咪直接問
問有冇拍過拖囉
有同冇個結果差好遠

含吓
睇吓有冇閪味

處男條j係香㗎

先問佢有無拍過拖 a0嘅話就問
無拍好耐唔dry咩 唔會想掂下女仔咩 然後睇下佢啲fd 多唔多叫雞 揾sp
睇下佢平時群咩人
唔係a0 嘅話都好大機會唔係處 但都可以chok下佢 以前係咪成日帶女友去酒店or屋企

另外處男好大機會唔會識用套 而且屌閪嘅過程肯定唔會咁smooth 唔知點就位同入手 你會見佢會回憶自己睇av嘅片段去模擬

我反而想知點樣可以知女仔係咪處 身邊啲女仔fd都係自爆多 但我反而想知自己有興趣嘅女仔係咪處

利申 非物化女性 完全唔覺非處比處女cheap只係學術探討

試過就知
次次見面都春袋痛肚痛就知關事

出得黎玩點會係處男啊

um..我冇睇過其他人既jj啦數據唔夠 以我自己果條為例 我仲係青頭果陣條j個尿道口個洞比較細 屌多左閪個尿道口好似闊左

同佢扑，如果佢插錯當屎眼做閪，咁應該就係處了

證明到佢菊花係處

聽講處嘅話手臂上面會有條摺痕

其實都幾難搞

會唔會考慮下小妹

睇佢識唔識入

A2青頭報名

佢飛我正撚樣

ching成日扮？

條友會主動攬異性其實好有問題，好難係A0

毒撚幫到你，機本上唔會有女性朋友，有既都係識得下既貨仔黎，唔會熟得去邊

唔想連登唔代表唔可以睇連登post，send 醉曖.大黃貓 D叫春post比佢睇咪唔驚認到你囉

樓主咪信佢，我a0叫咗幾年雞，周街見到靚女都會扯，根本唔關處唔處事

派綠帽

拉

時事台巴打宣布全連登即時進入緊急狀態，禁止不相關帖文出現/上熱門

偷襲佢碌鳩 佢呆左應該係處男

佢即時揸返你個波 應該都係player

有咩方法解決

唔急咪再相處下先 之後再問囉

食拉麵

係
處男會話好

男仔要做主動唔係必然嘅，男仔都可以被動，有唔同性格
唔係你主動就係佢主動，下下都等男仔做主動咁洗諗拍拖
樓主加油

識一個話踩單車撞咗落棵樹度 之後破咗處

拖個手點會扯
on9

係
我d精又香又甜
有冇人想試試佢